YOASOBI所有歌都係原唱完勝cover

通常每個歌手都有一兩首歌係輸俾cover
但係yoasobi

Ikura把聲係全球最正
淨係聽聲都性興奮

以上搵左幾首cover版嘅夜に駆ける同埋たぶん

然後對比下上面原聲
把聲根本冇得輸

如果要講cover 可能得以下呢首有機會贏ikura

費事有人話我post得兩首歌cover比較

佢把聲咁特別根本冇得輸

認同啲cover都唱到走晒音咁

幾好聽

同埋得佢把聲咁特別 有d磁性

巴打第一次聽？

YOASOBI
YORUSHIKA
ZUTOMAYO

三隊都好撚正

Yorushika最鍾意係言って同埋ただ君に晴れ
Zutomayo唔係好熟

條女好gfable

9月1 有新歌群青

冇錯 因為我條女來

原本一開頭聽最鍾意係あの夢をなぞって
但洗咗腦一個月之後4首都好鍾意

呢首真係好撚正

好撚屈

夜に駆ける真係冇得輸

勁撚正囉屌 索到

呢個cover點睇

我覺得YOASOBI比較悶 首首都差唔多
反而YORUSHIKA襟聽好多

留名

呢樣真
雖然我推ikura BB
但我推俾人館個都話首首歌差唔多

依個會唔會係最好既cover

個人認為都係ikura完勝呢個cover把聲同首歌唔太夾

呢個翻唱都唔錯

我覺得都幾好聽

yes...🥺

新個隻たぶん算比較唔同風格

但係都係離唔開嗰個味道

認同 kobasolo出品唔會差
但係都係ikura贏

呢個真係駁5刀

佢離唔開果個chord progression 就好似作唔到歌咁

好聽

連續播the first take 版三十分鐘周回

麻麻，走返去聽the first take 版

講真，春茶最好聽

N-buna 同 ayase 既實力分別

Btw 論女聲一定係不相伯仲

4536？

係

見巴打講得出4536應該識聽
我發覺佢地3隊好似鬥緊咁
佢地3隊最近出果首都4 3(7) 6 咁 好似夾埋咁

The first take版仲好聽啲 清啲更加突出佢把聲有幾好聽

冇認真拎支結他出黎逗譜,不過chord progression黎講又真係似既,係あの夢をなぞって唔係好聽得出點走

呢首超正

無可能蠃到原唱架啦

聽撚到識由尾唱反上黎咁滯......

唱得麻麻但我好鐘意廣東話版

冇人聽美波？

係咪得我覺得佢太用力呼吸啲重音都好似有啲誇張

DS個版本好d

聽唔切DS up乜

美波都好聽超強感情
同人歌合一

但幾田cover都麻麻

夜好性

作曲嗰個Ayase自己唱返自己歌都好聽

唔知係咪唱功差定點
first take又唱唔返正版個速度
無乜特別

好正

YOASOBI 啲歌出哂名難唱
要百份百詮釋返原唱冇返咁上下唱功真係好難

BTW有冇人同小弟一樣認為YORUSHIKA 嘅《放棄音樂》同《盗作》呢兩個專輯有關連？

兩隻album都係n-buna比喻緊佢自己嘅其中一面

我覺得
其實兩個專輯講嘅係同一個主角嘅故事
《盗作》其實係《放音》發生其間 主角放棄音樂之後抄歌嘅經歷

你係咪中間隻エルマ無聽?
入面講得好直白だから僕は音楽を辞めた個主角エイミー係無人賞識咁死咗
盜作個男人喺故事入面做音樂係大賣架，無可能係エイミー

但你話盜作同だから僕は音楽を辞めた係同一個人係無錯，主角都有n-buna投放（唔同階段嘅）自己嘅成份

新歌

其實エイミー自殺嘅原因係咪真係因為無人賞識佢嘅音樂?

因為咁就自殺嘅話主角未免太玻璃心... 我覺得佢自殺應該係另有其因
聽講實體專輯入面嘅信 排好次序之後係會睇到成個故事
可惜我買數位版睇唔到

利申我有聽到《エルマ》嗰首我第一次聽到真係眼濕濕
明明係一首輕快嘅歌 但冥冥中有種莫名嘅哀傷
就好似係一個充滿回憶嘅夏天完結嘅感覺一樣
我本身日文麻麻 但係聽完之後我都感受到嗰種令人惋惜嘅感覺
詞彙力嘅強大

一聲就上癮...
把聲仲好聽過yui

幾星期前先留意到呢team人...好正

依個第一次睇果時笑左

夜に駆ける 真係ikura 最正 同意樓主 聽左勁多cover真係無人個聽上耳

緑黄色社会都係

仲有milet

佢好似幾首歌把聲都加咗啲reverb係會令聽眾覺得好聽啲
我唔係話有問題呀 唔好屌我
我都覺得好好聽 只要係好聽我唔會覺得有咩問題

群青呢首新歌越聽越鍾意,
首詞好正,雖然已經過咗果個年紀但依然覺感動

雖然離題
不過 Milet 真係好撚靚
把聲同唱腔就歐美風
但個樣可以話係亞洲 top tier

吓 一堆日本明星靚過佢wo 行過會望吓但唔會記得果type...

覺得ayase啲vocaloid好聽啲

係咪例如似容祖兒既上戶彩？